想問下香港賽馬嘅賠率制度叫咩名？

即係我買隻跛馬用好多錢佢都可以變大熱

同中同分彩池，舉例獨贏總投注額有一千萬，一號馬佔左二百萬，咁隻一號倍率就係5倍，如果真係一號跑出就等於二至十四號馬嘅賭仔夾錢賠比買中一號嘅賭仔，馬會只係係中間抽水，邊隻馬跑出佢都係穩賺

請問個抽水率係幾多

around一成，實際我唔肯定，好似我舉例隻一號馬應該係有5倍，但係馬會抽左水之後就得番4.5倍

獨贏連贏位置呢d 抽水百分比低d

其他抽水高d

win 同 Q 係抽17.5%

唔該晒咁多位大佬解答，在想問多樣野，普羅馬迷嘅投注額大概幾多成？

唔計大莊家？首先你要知啲大莊落幾多注先計到喎

大概平均一場一億
大概同咁睇咋

話撚知佢啦，你就算點贏，馬會都係最終贏家

好似試過精英大師跑出 馬會要倒貼

好極端咁諗，如果總投注額一千萬，一千萬全部買曬一號馬，其他都係零。最後一號馬跑出，咁馬會咪淨蝕

平分獎金彩池
pari-mutuel pool

馬會可以1賠1

google 下啦

win最低10.1定10.5

win最低要賠1.05，P最低要賠1.01，所以極端情況下馬會係要倒貼，不過一年最多兩三次

原來係咁

好似叫彩池制
馬黎講得騎師王同A1A2A3果隻係賠率制